[I/A] Fate/Grand Order繁中版 [43] 文字已經表達唔到我嘅不滿

Fate/Grand Order 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

Q&A：

Q1：為何選擇繁中版 ?
A1：如果你嘅日文水平未到流暢閱文本，又想投入劇情，繁中版係你最好嘅選項。

Q2：冇睇過Fate系統卡通，可以玩嗎 ?
A2：可以，不影響你理解劇情，但有睇過可以增加遊戲參與度。

Q3：呢度好多大佬圍爐，新仔可以參與 ?
A3：可以，但發言請友善、尊重、包含。

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版，其他Server就可免則免。

同埋講還講最好唔好講幾多抽中

考慮下抽唔到嘅巴打感受

最後希望大家和平討論，矛頭指向冰魂就唔會有咁多誤會

14符 加 40抽
淨係得張月神同四星大家姐
大爆死！

邊個再搞事我第一個幫台主做低佢！

又中5星點跟

人黎！ 同我燒撚死隻歐洲冰魂佢！

我好興奮呀
弓凜戈爾貢太易抽了

中佢真係好濕鳩

月神寶二做乜鳩
我要弓凛呀！

又有五星點跟

老屎忽第一次冇掏空商店

無課玩家表示我用撚哂所有符同石都唔中限定已經好想死

去打free挖石啦

今次邊個中我一定mark低

主線都未有心機打

打主線有石頭

真係好想要就去主線 free瘋狂掘石啦

台主宣布重開清算list

3t兇骨中

成個post得我無中五星

要換人衫不了

我

三呼屌抽柳洞寺

中

十抽中左Rin 唔洗課了

清算list+1

睇住黎！
每日登入有一符！
我會單抽中！

終於到我歐了

多謝營運 180石終於寶五咗二姐

台主餵緊條女，邊個海豹再出嚟我會幫佢摘好名，下個post好自為之

我自己黎

今次咁快嘅-.-

去左睇天元 睇左三集

Good？

未入正題 唔評論

我當時通咗一晚頂補完，好熱血

又笑台豬快槍手

千里巴仲有無位俾小薯用嚟打兇骨

你加左未 ID係咩 我琴日咪DEL左個位比你

我出名耐-.-

加左啦 Edward1121

寶二奶光

寶三閃閃

好似少體果啲關仲抵刷

好似有巴打del咗我好友

我比醫生del咗

應該唔止你一個

佢又del晒所有人
Btw, del左個五日前，大家想加我呢個小薯就加啦

好彩冇抽

最後一日先

啱啱先發現
。
。
。
。
。
台主打錯號碼，今次應該係44

連戈爾貢都冇

幾多抽

爆死了

跌埋晒啲種火，垃圾驚

中Rin, 勁唔勁架？

好撚廢，拿拿聲壓做金方好過

大家肝左幾多條兇骨

記得要拎多200個綠方去換種火

台主食女食到眼花，值得體諒

冇人識欣賞二乃

Wtf

39公廁黎

可能d人覺得佢主要睇樣
太低俗

Agger
利申 屌過

台主又未撚瞓醒

加左

FF少陣啦

未訓醒個個係你

今日再翻工，我就係傻閪！

返唔返工你都系-.-

==

咁純真咁專一嘅女仔都話係公廁，唔係未撚瞓醒係咩？

Mata子你也是傻閪

我地嘅口號係：翻工就是傻閪！

叫咩名？

歐洲國寶

你咁講，我地仲要做多幾十年傻閪

我今日連parttime都唔使翻，暫時唔係傻閪

冇石冇得抽
想死

課

唔會課唔會肝

人地無課歐洲狗黎

唔課都咁多五星，真歐

猩猩濫交 鐘意公廁

弓凛大爆死
歐咗係邊

我要弓凜

課金

今次弓凜唔抽

傻仔先抽

Agger

之前中咁多唔駛計？仲要無課

每次新pool從新計過

抽

我準泳2既子彈。。。
出左2隻lily2隻大姐
第一隻4星寶5

都係玩eden算

課金………

想課eden 188,但中左風槍了

中左水法
好想要早見

淘寶價
早見500
水法80

打到第10章

我冇刷首抽有水法算好啦
有D人頭十抽一堆3星真係會想棄game

升隻西野一次大成功都唔出，升到90即出極大

真
佢新開服應該派多D石

fgo日常

唔係咁就唔係fgo啦

有種火，但冇qp

冇種火冇QP冇素材
見到尼托五十條兇骨真係唔開胃

未時已至，請台主宣佈下期清算名單

已刷200條兇骨，夠升玉藻，尼托

50？
8升9要60喎

點跟？

眼殘
幾時派兇頭

好似得一條友中左

到底有冇摘名架你

擇左呀 但都係得一隻海豹

台主威風八面，氣壓五域，連海豹都唔敢上水

想問下學妹午餐禮裝點開出黎??
我得蒙羅禮莎

好似兩個

歐洲狗潛晒水？

課夠500石會送一張

等1年差唔多

咁耐

中哂果d今次唔上水

你唔會冇抽掛

ME上一次已經抽中
黎緊可能抽幾符睇下寶2得唔得

中左記住講聲

又清算
一定一定

30體果關好似仲易D出 40體變左打肥咁

今次堅定唔抽弓凜！

bam

有弓傻有無必要抽弓凜

單體同全體喎ching

千里巴咁恐怖點敢上黎

鬼叫你咁歐？=.=
禾CCC池爆死完就同台豬大和解左

Jpg都唔同

呢度好撚多歐洲人曬卡架

冰X同X魂個啲仆街

已有金閃 種火優先餵特總定茶茶好

我冇中囉

凡事以愛行先

有冇人可以放下午餐係梅林度

放咗啦，shut up

真係冇人中!?

班海豹怕畀台主一拳一件

真 我真係打撚死斑海豹

G持台主

X2

thx

中左唔敢講

報告台主！發現歐洲狗！

收到 係咪仲有一個

on9之前中都計

暫時有:
弓凜:
一個人去旅行(#135995)
我愛你啊卡西姆(#83602)
國家主席(#59644)

屠龍先

Ps4?

屈得就屈

台主唔會有錯

Yes

呢度不嬲有殺錯冇放過

放ed

惡過共產黨

再差一絆 等我呀

肝左一日兇骨，由0變到250條

想死

中咗都咪出聲啦，台主好兇狠

聽日仲有一個上晝俾你肝

You shut up la

講事實啫

爆左幾好石

我都好缺 隻c狐

玩fgo=傻仔

全日冇入過game

恭喜你成為正常人

冇用過石，係羅生門同鬼島儲落嘅30幾粒金果

之前打左好多兇骨

4單無弓凜算唔算爆死

Shadowverse呢隻爛鬼驚，課完一套廚牌出去打rank未算過，弱智

爆條毛，十單先講嘢

台主射左幾多石落弓凜到？

咁都唔叫
有錢人真係唔同d

你低rank對啲傻鳩對手梗係易贏啲

On9，全部假新嚟

第6單射歪左隻藍傻出嚟 我隻弓凜呢

佢等緊你去英雄救美

個卡池好凍

今次真係冇乜人中咁
屌那媽
我兩符抽又中二姐
寶三了

冇石

Strong hold 至最後一日先射

應該大把人之前已經抽咗

抽中就會入清算List

之前抽落嘅嫁王，沖田，同白貞都係今次嘅打種火活動練好了

台主：削除！削除！削除！

報告台主！又發現歐洲狗一隻！

嫁王：四單
沖田：5單
白貞：2單，仲要歪出黎

咁都要清算

要唔要清算由台主決定！

冲田我大爆死

都改變唔到你係無課歐洲狗嘅事實

歐咗係邊
唔中弓凛呀！

咁早起身-.-

返工

傻閪proved

係

過年忙死你

Yo

蹄鐵掉落率會唔會太低
仲以為自己打緊種火

你貼張咁嘅師匠，台豬番緊工打唔到J

扮工

新入坑…有咩首抽推薦

孔明 梅林

依家冇梅林啦

首抽刷孔明啦

真係想刷首抽就孔明

懶得理就去買帳，有明有梅嘅首選
仲要買個冇咩點推主線嘅帳
因為第六第七同終章真係要親身打先正

個人覺得三、五都有一睇的價值

二四直接skin到尾

又手痕抽曬啲石
四星都冇一張

第四係最尾嗰part先叫有啲嘢睇下

Fgo 的日常

辣殺驚係咁

痾尿路過

唔屌唔鬆化

提提大家好快到第二次泳裝活動同第二次聖誕活動

打左300幾條兇骨，個人虛脫左

冇力再肝

大佬
我臭咸魚刷到夠尼托升技一就收手了
兇骨掉落率好過蹄鐵好多

自然回體

呢度除左小弟禾個個都大佬黎，點跟？

今日真係忙到仆街

今次有冇渠蓋打

肥婆有冇返？

我都想有

佢full time

我都想有
舊劍

8單出左月神c狐都無弓凜

加油

10單有就有無就無

8單大佬
下單一定出

希望台主抽寶五奶光都有你嘅決心

之後聖誕復刻仲有得抽，唔使去到咁盡

Btw I know that feel bro

幾時先開google ac轉綁定
好想將以前個分身送比人

爛鬼飛狗倒貼都唔要

真

不如我送個ac畀你，台主要唔要

我都有兩個 不了

阿福寶5唷

唔係頂級都叫見得人掛
幾時開google轉綁定呀

寶3狐狸omg

我唔玩個個係孔梅拉二奶光弓凜

下期開post記得落自己名

開荒木時代靠分身carry本尊
本尊半年無五星

人地抽落比我 唔關我事

開荒牛
Jojo睇太多

我唔做人了 jojo

點跟

又中三藏
連續兩個池都三藏pu黎嘅

你班歐洲狗中五星當食生菜咁係咪想逼死我地非洲同胞！？

唔中弓rin都負皮我

依家敏感時期
清算進行中

好想要弓凜呀

你都小心啲

非洲人嘅黎明即將到來

呢幾個池冇抽就扮非洲人

CCC池大爆死已經再次證明禾非洲人嘅血統

200抽一五星 統計理論呢

呃人㗎

比你抽哂其他人咪抽唔到囉

點解我部機未有豬icon

屌！

我已經變左Eden既形狀

課嗰幾百蚊仲好意思出po

應該少過二百抽

乜柒都唔中

九月月神玩到宜家
未爆主線未清fq石
計返都係少過二百抽

削除！削除！削除！

四星仲少過五星

歐洲撚屌

永遠懷念trinidad

二百抽咁樣...

削除 削除

係每隻少過二百抽
唔係二百抽抽咁多隻

根本成班大大唔貼啫
得我呢啲柒頭仔得嗰幾張五星先係到貼

講人物，鐘意四星英多過五星
係咪好怪

有講過後期3星4星5星製作成本一樣
我都等緊滕乃
仲要好多5星係前期倉底貨

好快有隻四星綠卡槍倉底貨 好掙扎抽唔抽

四星泳師匠大過一切

滕乃係咪空之境界個隻

yes

條友好撚慘
被人強姦到懷疑人生

強姦佢嗰個都強姦到懷疑人生

講起都想執翻一劑

諗返起之前我睇動畫
一開始就嚇親我

又去左飲野

打機

又奶閪，小心啲-.-

冇閪奶呀

話說今日玩mhw好好運
以為今日係我嘅大幸運日
之後我就抽曬d呼符
垃圾game
連三條線都唔出

飛狗只有挖礦，冇運氣

真係垃圾game

咁你課唔課？

唔課弓凜

早晨 仲未返屋企

早晨

返工好開心

朝早地鐵空嘅
而我死緊返公司

加油 訓先

新映今日11點再賣，希望唔會一入去就冇哂

大家早晨

潛咗兩日，邊個又做歐洲人呀?

寶5大姐好開心

40抽一隻四星都冇

依家中左都要講冇中
清算list中

覺得set a會比人秒 睇下一陣買唔買到先

今日係咪會出新宿復刻池公告

又死Ser...

真係辣殺黎

新映死不悔改

Error establishing a database connection

乜柒都冇中

就黎忍唔住block你

無法連上這個網站 的回應時間過長。

次次都係咁，維修幾多次都冇撚用啦

每朝滿懷希望咁射張符落海

入到瞬間彈返出去

終於升左第一隻100lv

勁

究竟我打緊種火定係狩獵 #

又笑鳩me

用晒石得一個10連+唔知幾多符都只係隻美杜沙槍

我想中佢
但出極都係大姐

冰魂係咪同老婆睇

飛都未搶到唔好諗住睇

佢轉左用google form登記

五時花六時變，廿四小時MON住佢FB咩

BTW多謝巴打

你要特典先搶姐
我淨睇就好輕鬆

又有得抽，開心仔

早

你本身都163石

屌你地點知架

陰啲陰啲

仲有5粒黃方

露哂底啦IT9

根本就有心比我地知，另類晒石

仆街你地到底點知

你真唔知定假唔知
張圖右下方show晒出黎

有金方=歐洲狗

真唔知

DLLM

咁石啫，課咪有

屌成班歐洲狗

你啱

有黃方真係歐到仆街

個個都話中就中

黃方同盤子係一樣

係非洲大課長嘅象徵

聽日就有心臟刷，2T剷過去

今日睇左5等份了

掉落率都好似係要打兩三場先有一個

D歐洲人一場幾個

你咪歐洲狗之一

刷到爆晒倉 又唔夠QP升野
都唔知刷料家打QP好

打一兩場qp先

佢已經係宇宙級

黎緊仲有咩活動 好悶

主線

有活動刷又話悶，到完左又話悶

好期待尼祿祭

好想打高難

真 呢隻驚冇卡抽冇卡中就悶

Dllm年三十晚都收10點半，戇鳩

聽日再唔辭職我就係傻閪

好想快啲到泳裝二期

Hi傻閪

台主準備逗幾多利是

5g 年年新年都唔係香港

你幾號翻-.-

14

咁仲有段時間喎==

6-14
Btw最癲個年都係逗過廿單咁上下

今年你可以問good汁逗多10蚊

車錢都蝕撚埋

順豐寄畀你

師兄你都幾撚幽默

台主有錢人黎

上車狗收嗲

禾咁多年逗到嘅利是錢都冇你一年咁，認真

花市行完，飯又食埋，同狗年say 88

希望新一年可以歐返啲

其實掉落率都唔差

仲話自己非洲人

in 阿福we trust

卡池會懲罰我

我唔會再信呢啲說話 個個都係25仔

得我堅定支持台主

支持台主永久連任！

支持台主！

黎啊～清算我啊～

我係歐洲人～
我十抽出弓凜～
你地繼續溺死啦～
又可以繼續玩老婆～

又可以儲石等抽尼祿池～

Show blocked user

你寶二喎

皇天擊殺！

唔係今次中，更唔係十抽中

U都是歐洲人

原來mata都係歐狗

我冇弓凛呀屌哂你地咁多個！

Mata 船長寶四 賴光寶三

沉默的歐洲人

全撚部寶一呀屌！

我屌佢老母呀！

仲有jack子寶五呀仆街

台主又5會禾

仲有兩張突滿寶石翁同一張突滿2030

成班撚屌歐洲人

U無課200抽中咁多5星

睇清楚先啦

係每二百抽一五星咁上下

5會啊

殺師匠啊

永遠喜歡馬修

醫生冰魂三張突滿喎（好似係）

明明我係raber同狂蘭

我屌曬你地班歐洲撚

班歐洲撚開始屈人，好痴線

重大更新
弓凜:
一個人去旅行(#135995)
我愛你啊卡西姆(#83602)
國家主席(#59644)
我叫Mata(#2567)
由紀(非洲人)(#201662)

永久歐洲清算名單:
我叫Mata(#2567)
Trinidad(#169475)
Narita_Brian(#77196)

台主你寫錯左啊，禾今個池冇抽過架，冤枉啊

串到

關我撚事呀

你加禾落名單咪關你事囉=.=

呀sir做野唔洗你教!

點解有我份
無課非洲狗一隻

黑警啊！

寶二月神真係唔知有乜撚用

唔緊 無課中左就係原罪

就算係一張廁紙、一條底褲都有佢本身嘅用處

高攻高血版嘅二姐

5星寶1硬係覺得唔夠力，寶2爽好多

歐言歐語

你隻金閃閃寶3架

咪就係

盲左

寧願要隻弓凛

千里又食錯藥

減氣格

但係我唔會覺得唔夠力 知足常樂

癡線成班寶三四五歐洲狗

班友痴撚線

YOU船長寶四 賴光寶三
歐洲人沒有一個是無辜的

抽卡非到爆，打素材總算歐返次

證據呢？

又一個陰d陰d嘅歐洲人

潛水 好撚嬲

喺冰魂你面前，所有人都係非洲人

挽留

千里b仲有我真非牙久陪你

點解班隊友踢極都咁撚廢

比機會你carry

禾都係真非

台主自稱飛化最強player

你上住動物台先，暫時唔想見到歐洲人

太重了 carr唔到

Me非洲人唔駛避=.=

飛化最強

台主今日狀態唔好

聽講佢尋晚畀條女榨到手軟腳麻

畀肥婆搾左成晚只係手軟腳麻，台主身壯力健

收嗲啦，千里屌開model級數

好羨慕

知道就咪亂噏，再搞事就請你出去

禾不嬲和平主義者黎，唔會搞事=.=

唉輸緊兩粒都係到扭扭扭 ON撚9

發現台主個bot寫埋我入去

下個池係咪到泳裝復刻了?

新宿復刻

係，佢程式高手嚟

好無辜...

你隻白槍傻幾好用，一陣求下台主叫佢放過你

特登放隻可以自充50嘅出黎畀大家用

我台課長mata子

禾唔系課長...冇咁大財力

姐係又可以儲石

新宿 → 1.5.2 地底pu1 → 1.5.2 地底pu2 → 泳裝復刻 → 圓桌pu → 老福(+福袋) → 泳裝2017

祝大家新年快樂！

大家新年快樂

今年個個十抽寶五

祝大家泳裝池一符搞掂

新年快樂，祝大家氣運如龍，隨抽隨出

要去到泳2先有興趣
伏袋今次好似係混pool?

伏袋係終極闇鍋

原來諗住抽泳莫有巴打問去睇睇先諗起仲要抽老福
老福呀

食唔食果打心臟好-.-

Eat

想留嚟刷尼祿祭。。

可以食少少打住先
話唔定到時尼祿祭唔得閒打 同埋短時間一口氣瘋狂食果打好厭
如果頂得住短短幾日食百幾顆百瘋狂刷就忍到尼祿祭

我有三百三廿幾個

三百幾個點黎 開服冇食過定石頭
開服老屎忽得13X個

佢開cheat

有D活動打fq 出素村唔換曬

齊頭二百粒 應該唔洗爆石刷

新年快樂，祝大家豬年抽親都中

新年祝福都負皮，台主個bot

佢已經走火入魔

玩咗四個月冇剛食過果
金果都有八十粒係到 根本冇時間打

你都畀台主寫左入bot

歐洲人嘛～
預左啦～

新年快樂 爆死快樂

唔知歐咗係邊
宜家淨係希望之後送嗰幾符中到弓凛

明明禾堅定g持台主

嗯嗯

仲想寶三

話左唔抽，咪屈

大家忍住呀!!!!

Hi

唔好射出去

台主幾時返過去?

新一年，祝大家一抽入塊

3月2

最後一年?

見到伊莉已經有hf2 down

算係掛

大學生

大家新春快樂
祝大家用呼符就中自己想要嘅5星

希望係啦

學歷高係唔同啲，me中學畢業

永遠g持台主

唔係點做你台主

你Kong u 仔-.-

我牙蘇==

唔好玩鳩我啦 我垃圾黎

強烈推薦玩時空喵

台主浸過咸水，英文喇喇聲

好謙虛

海歸金毛，又食鬼妹又食港女，打機又勁

你十項全能喎

足球籃波樣樣都掂，啲女喺場邊睇到出晒水，成日以為邊度爆水喉定塞渠

係，佢成日串我ching chong先打ping pong，真男人玩籃波咁話喎

台主面前冇人敢自稱真男人

又食左百幾體,抓都唔出

親愛的御主，您好：

大年初一！新年快樂！希望新的一年各位御主都能心想事成、萬事如意！

為了慶祝新的一年小編特別準備了20組限量福袋，要送給幸運的御主們，希望能夠替各位御主們帶來福氣！

「2019 FGO新春福袋限時抽」
【活動時間】即日起至2/10(日) 23:59

【活動方式】
1.分享此篇貼文。
2.至FGO繁中版粉絲頁按讚。
3.在本貼文底下留言處，留下「御主ID：XXX,XXX,XXX,XXX，(新春吉祥話)」，即可獲得抽獎資格。

【活動贈品】
抽出20位得獎者，可獲得「2019 FGO新春福袋*1」
(福袋內容物不完全相同喔！敬請期待！)

【注意事項】
1.本活動贈品寄送範圍限台灣、香港、澳門地區。
2.本次活動限Fate/Grand Order繁中版參與。
3.主辦單位有變更、中止活動之權力，並保留最終解釋權。
4.每位玩家只有一次得獎機會，若有重複中獎者則視同無效。

連結：

滑鼠墊
月歷
利是封

垃圾

通常呢啲fuck袋都唔會抽到啲咩好野= =

營運當玩家係狗

只要有隻騎金時，人人都可以2T心臓，真香

聖誕傻都可以唷

100,100,001,794

求大腿

2個位，加完留ID

船長

師匠 船長 完

非洲人用配布角騎金 性誕傻，歐洲人先用船長

諗緊放唔放隻船長出黎好
但唔想新年流流又畀人j擊

有自充

我幫你頂住

冰魂你一講完就被負皮

千里真係痴線的

我係船長同騎金

船腸同拉二

我呢啲非洲人只有四星活動角用
你地個個都晒啲五星咩船長拉二
我都係再潛水好了

大帝好好用

用fd

唔係對人唔係對事 係對你

見到個個都奶光寶二up
真係屌哂你地老母

我用斯巴達克斯同拉二咋

邊似各位大佬船長寶二三四

第一個就屌到你爆菊

你老母臭呀冰魂

你不是還有閃閃寶3嗎

船長得寶1路過

花式曬卡

有船腸嗰啲上曬水，台主係時候開張新清算list

我係狂蘭

個啲契弟已經認得哂

諗住借畀大家用啫，咁收返囉

躝啦

佢T2有時清唔到

再見咁多位

又嬲呀

我咩都冇講

打算去動物台跟隨醫生推翻你呢個暴君

我自由抗爭義士黎 唔係咩暴君

呢度個個都知你係歐洲人台主啦

金閃五抽寶三係傳奇

五百抽

有抽金閃閃都係大腿

大帝stand by左一年最光輝嘅一日

殺師匠+大帝

好友長期有十幾個位
太垃圾成日俾人Del

Added

你加返我未？

我都好多位
可能冇拐所以冇乜人add我

有打手就OK

得船長叫俾到人用吓
其他位一係冇好卡
一係未滿破

未喎，收返起你張陰人禮裝未？

新年流流咪咁啦-.-

年初一就黎開年

冇放好耐啦==

就升呢了 等我成為你好友

不過活動期間兩日唔on會del

啱啱del左個五日冇on嘅 多左個位
求一位好友
id 100,103,329,424
如果有人肯add我呢個小薯方便的話留個名

俾千里逼害

收工先搞

係咪有bug呀 做乜升親隻愛迪獅都死game升其他嘢又唔見有事

咁樣衰都升

刷心臟刷咗成堆術種火術職又得返兩隻未升其中一隻就係佢

飛哥真愛
目前滿位

爆左request

術職我堆一二星都未升

呢條友畫啲野好撚癲

少左張丸丸

sorry啱啱清咗啲request
雖然依家已經滿左位
多謝全支援技30大佬肯加本非洲休閒玩家

收到100蚊利是己經好幸福

小朋友騎大車

咩畫家/Twitter?

Hews

我的最愛

麥記有個妹妹仔做到閪面
問佢拎支飲筒佢仲同我講：多謝支持環保

仲有人食呢間嘢-.-

年年初一都係食貴價屎

啱
自從佢冇飲筒之後冇再去過

澳洲冇脆弱雞腿包

澳洲m記有乜

Chili nuggets

香辣麥樂雞？ 聽落可以一戰

叫左大家食少啲M記架啦

其實差唔多味
其他都冇乜特別

只要有小朋友就冇可能避免

仲有兩個鍾就換羽蛇神池

羽蛇神

終於・正式・確認！官方宣佈《福音戰士新劇場版》最終章製作開始

有生之年

冇石都係不了

收工見到個女同事玩飛狗，搭唔搭嗲好-.-

搭啦 我都係咁樣同人哋打開話題

我唔是狗公

同佢講傻閪先玩fgo-.-

啱，聽日翻工窒鳩佢

冇人叫你溝佢

其實係搭嗲呢啲嘢我毒撚做唔出

先停一下我已經沒有石頭了

下次突登係佢面前玩飛狗引佢搭你嗲

人地日定台？

日服叫佢去搵神父

冇鬼用 R下水吹之嘛又唔係叫你溝佢

話咗真毒，係台主成日屈我mk昨

望多兩眼話你出錯野 或 原來你鍾意用bba 唔係bac
咁打開話題 ，人地都唔理你就唔好死纏爛打

show曬d5星出黎 扮唔小心掉手機
條女即刻噴水啦

我非洲人，邊有咁多5星

收到風台豬係用依招cow女

望多兩眼話你出錯野 ← 一定火滾
見到直接話「你都有玩fgo呀?」咪得

你都有倒錢落海呀？

都可以嘅 佢get到咪會笑

人地無課智者我咪好柒

點會
無課咪無課 總之成功同佢打開話題咪得
大膽啲啦

毒撚唔敢

今晚扑嘢夜唔夜

問佢最鐘意邊個男角 跟手話自己鐘意呀福 貪佢有鳩

同人吹下水姐

垃撚圾

機會係眼前
係要自己申手的

我唔信你真人咁廢

唔是個個都好似台主你咁又型又有錢cow死女架

哈哈哈

我明
機會係留比有機會既人

台主英俊瀟灑、風流倜儻、高大威猛、風趣幽默、才高八斗又家財萬貫，溝死女係好正常好合理

係D女倒貼

我米五...

以被台主食為榮

後宮漫主角

追着黎含

五等分花嫁真人版

台主已經五千人斬了（好似係）

講真，點解唔信

又到爺爺出場關

魂爺掛隻寶石翁畀爺爺好冇？

魂爺冇負皮嘅 台主點做嘢㗎

養爺千日用在一時

隻驚果然就執

執得好呀

終於唔係五張種火

R2用式+舊狗easy

寶一爺爺都可以打40萬

2梅加黑杯？

冇殺職

用狂狗同莉莉絲手打腳踢算

冇哂QP

一刀就劈死隻野

用換人衫好慢

公然落鳩台豬面

笑左

台豬掛住食女唔得閒理啊

極度憤怒 名譽掃地

大家冷靜D

我有付出架，我課咗成一單

其實你中咗都可以唔使po上黎㗎

挽eden算 海豹當道

冇226刷得好辛苦

新映執撚咗去啦屌你老母

新年流流都要逼人上Facebook屌撚柒佢先安樂

新手回坑
一開始玩左幾個月 之後除左間唔中開嚟單抽下 就無玩過 呢幾日無嘢做玩翻
想問邊隻5星應該練先

孔明 > 伊斯塔 > 不肖子 > 大帝
總之練左光砲先

終於落機

掏出你的聖晶石

有性精但冇石

又有得清算人

係咪收唔到email 我都收唔到

thanks

呼符射下去

頭7分鐘先有

真係好on9 轉方式賣又唔比時間人準備

搵下邊個係冰魂先

台主為左食女飛到去外國

eden海豹

搵已婚個啲

去滑個雪jer

+1

呢隻我抽撚爆

畫師係雷太

放心我唔係用自己account

渣

怕俾你搵到再真人逼害

朋友日服新角一單寶五左 做乜9...

你快去逼害佢

逼你先 你咁狗

我至少未試過一單寶5

你overall歐過佢

果然歐洲課長嘅朋友都係歐洲課長

我以前都有個fd都係咁仲要個陣係一單百四石嘅年代

有冇人知懶貓抽左幾多

10單上下

中左4隻紫式，1隻不夜caster ，恩其都，月神同南丁

最後用10個盤子換多隻紫式

Cls

人地開台揾食呀
做show都要成本Ga
越非越開心

十單寶四 十隻碟換第五隻
歪不夜術 小恩 南丁 月神

歐撚到仆街

今晚好撚攰==

同飛狗女同事發展成點

收工嗰陣鳩噏咗幾句，跟住佢就走咗，可能我太毒佢唔制

唔使灰心嘅，做朋友都要講緣份，未必關你事

今次已經用盡我一生嘅勇氣...

不要去表白去強O

不過唔知你今次係認真定玩膠

我真毒嚟，罷明台主屈我

多左兩位弓職

唔好講咁多野，引佢注意就得

紅a 定 黑a

黑a都有響活動池咩

仲未想入去搵你

金a呀

Aprilskin護膚品一問

點解個post係動物台

串鳩d面油毒撚呱
利申 冇晒感覺

冇人嘅

在

You歐洲

Me 小薯，You 大佬

我玩左唔夠一年

啱啱150日

咁我多過你少少

小薯報到

小薯最後十抽大爆死

咪抽啦你哋咁多石

發夢排隊買M記雪糕畀人插隊，之後打柒咗條友-.-

仲話自己毒、冇勇氣

就係冇勇氣先要發夢做

咁150日送20石，搏一鋪都好正常

百日大佬

好癲

我要初戀呀！

MK仔又曬

冇點曬

外國咁多女邊會冇

得啲肥閪囉

係咪有D咩誤會?

唔怪得返左黎香港都...

有冇買美極帶返去

做錯左咩

好似台主咁太受歡迎都好痛苦

Fgo畀狗玩

I am 9

台主=on9

搞事？

第一隻絆十

慘遭醫生拔腿毛
仲有兩個位

加完講返咩叫咩名

講事實

-.-

借咗部手機畀同事

你先係台主喎清==

台主今日用左幾多枝美極？

Use for your mum

佢咁瘦唔啱台主

咪亂講嘢，驚畀你啲fans打死

爺爺一下普攻即死真係巧型

最近鍾意咗睇觸手漫，一物多點，簡直係神器

依加只要識到女仔，係心入面就tag咗佢做人型飛機杯

其實我我係咪有病

你狗黎 正常發揮

叫我9單非洲海豹

點解要雙pu先抽咁刺激
弓凜0.4%
羽蛇神0.5%

台服

自膠
入錯post

頭2日個單人pool8單我射左隻月神c狐同藍傻出嚟 pu依d野我老閪都唔會再信

覺得自己冇一開始咁抗拒呀福，我係咪開始轉機

歪在唔叫非啦

牙福係有丁嘅女仔

Dllm聽日又要拜年又要翻工，放工之後要翻parttime

痴線

PeterHK, 請加

年初四咁嘅樣去返工
升技真係幾多qp 都唔夠洗

仲放假

Dllm

起身肝FGO 仲慘

有乜好肝-.-

素材

抽完就擺係度啦，肝嚟冇用

返工好開心
爆死好傷心

咁先係FGO 我依D係肝go

出糧又可以爆死

爽牙

準備好清算未

去左旅行 廢事

又去

發覺千里隔月去

學生哥係咁架啦-.-

係富二代

又屈

係，台主好有錢的
遲啲奶光再pick up台主會用今個新年逗嘅利是錢課返廿單抽到寶五

呢度真係上班台 一初四啲契弟即上水

公司今日放假

請左假今日唔做傻閪喎

啱，傻閪先翻工

勁勁勁

千里好串

台主不嬲串

Ching加油

吹牙 我50後係串啲

本台最大老屎忽

都是投奔醫生了

快啲躝

（不再搞事）？

你自己講

It9呢啲先叫敬老

台主千秋萬世

聯絡唔到醫生，所以回流了

禾都成日g持你喎？

去蘿莉台搵佢

1001

下個post應該係44定45

拎個中間數44.5

哈

仁巴可唔可以幫我打包哂紫式部嘅圖

邊個叫你開錯

直接用100算啦，新一年新開始

鬼知咩～

咁不如龍半開到幾多我地開+1啦

好

呢啲咁嘅閪驚都開到二百幾 onlun9

反正開到1000都冇人Care

Fgo夠閪驚啦，咪一樣五百幾

屌啦 飛狗良心遊戲

邊個同你講

我話嘅 都係抽千八百先有一隻咁解 仲唔係良心

其實fgo啲劇情可以單獨出一隻console驚

依加套fate extella link啲劇情都唔知做乜鳩

咪係 出隻souls like arpg咪幾好

出console 仲點呃你課金

仲有個個都有ps4, xbox咩

可以移植去PC版+無限DLC，KOEI都係咁啦

仆街課金啲錢夠我買部ps4 pro啦

DLC都無可能比你課十幾廿單抽一隻角色嘅錢多

Fgo 係休閒game 得閑攞出黎玩兩三下（長草期）

所以Arcade出係街機到繼續水人抽卡

抽卡系統一定係最賺錢
但一定係最冇良心

係，好難中

會唔會新宿復刻+1001一齊開追進度

歐王冰魂

狗H冰雲

爭咩呀，你地個個都歐，得我非

你躝

唔係話邊個係歐洲人，係在座各位都係歐洲人

真正嘅非洲人已經棄曬坑

啱

Pad又爆死 爽呀

把劍畫得好精景

屌你唔係有Bot都唔撚信，貼撚完張圖唔夠10秒就負皮，除非果條友痴撚線到24小時Mon實

一早話左有

係囉係囉

唔撚抽

話左出事架嘛

有點難
今天玩芒亨盡力

又打機==

Neofilms Ltd 傳送了付款要求給你。 Neofilms Ltd 的附註： quote Set B: 1 ($130) Postage: $20

絕對唔可以睇小台主嘅毅力

台主的野望

開post啦柒頭